紅土我屌哂你地老母

公海谷信唔撚過
要你八點開花又冇人
等到有mon po狗岀黎一句要人
全部就比人撚黎撚去
咁就冇左幾個手足

以後紅土岀黎隻抽得啦 洗乜聚人

紅土公海由光復紅土開始已經唔對路
原來仲有真街坊睇㗎？

荒土啦仲紅土